［時光可變］一人一張懷舊物品

前排屋企搵返 想當年係咁儲
其實有冇人真係中過

中過包細薯條 拎去兌嗰陣個店員仲要西鳩我